itunes無啦啦課唔到金

有冇人都無咁？乜game都係

係咪咁樣？

係

巴打都係咁？

+1 成兩個禮拜

其實乜事....岩岩儲值完先知課唔到

好似關信用卡事
打去客服叫佢解鎖

點會....我用itunes卡

咁唔知了
打去apple問下？
send email有撚排等
之前有無成日退款？

未退過款....

我今朝打左去apple問，佢check完話重置左叫我即刻試，點知都係唔得！而家pass去比咩高級IT搞，要等48小時內回覆

某d ac先係咁？有冇電話？

2112-0099
廣東話辦公時間星期一至五 9-6

今朝我轉左去普通話頻道 得佢地今日先有開工

知唔知呢個位係邊？

我搵左一晚都搵唔到，google教既方法都試過幾次都係唔得，而家等apple覆

係咪更新左最新ver先出事？

係設定->螢幕使用時間->xx限制入面

我仲係13.5

請問你send去邊個mail?可唔可以比我

我打去，上面有電話

前日夜晚都係咁 朝早起身就冇事

仲係唔得

低b建議唔好屌
有冇試過reboot?

我都係咁 日本game課唔到

直接搵apple support啦
google吓